新城市廣場搵警察泥驅趕小朋友？

新鴻基班生意佬一定係深藍
今次借個場出泥圍堵示威者
但無諗過班專業嘅咁無自制能力
向任何香港市民泄憤
新城市廣場永遠都不是PP的級數

泥乜9

以下係新鴻基集團旗下嘅所有商場：
香港島：
中環ifc
銅鑼灣世貿
柴灣新翠商場

九龍：
旺角新世紀廣場
尖沙咀新太陽廣場
觀塘APM

新界：
沙田新城市廣場
元朗形點
上水廣場
葵芳新都會廣場
大埔超級城
將軍澳東港城
屯門V City
荃灣廣場
沙田HomeSquare
上水新都廣場
大埔新達廣場
元朗廣場
新蒲崗mikiki
將軍澳天晉滙
將軍澳中心
屯門錦薈坊
荃灣荃錦中心